是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

有冇人估到我食咩餐

芙蓉蛋

答案係B

屌你老母 點解你知

焗豬啦

真係b 點解估到

80

成日食印尼炒飯

80kg？樓主男定女

畜生

笑死

紅茶係好食嘅

杯野乜黎

冬央

「我知，b啱架喇，我讀drama架...我地拍定手先啦！」

賣相唔錯，唔似普通茶記貨色

我的眼光好好

點長通粉咩來嫁....個賣相都唔撚合
好似分開煮再夾埋一碟咁

C好似正d

泰式海鮮炒飯

估中海鮮

幾正